如果你可以copy另一個人既技能，你會copy邊個？

李+x

Tim cook 既後門技能

將人地d 錢變入自己銀包

李生有咩技能？

加藤鷹

穿膠花

控制天氣

力場？

渡海泳

venom

巴菲特

我想要李＋X嘅簽名技能

吳亦凡 skr skr

巴菲特走唔甩

卡爾·弗里德里希·高斯

想變灘鼻涕

messi打籃球既能力

Dr Manhattan

我要做識行嘅霍金

dr strange

行運超人

卡卡西寫輪眼
咁就可以copy好多個人嘅技能